
\medskip

Dans cet exercice, pour chaque affirmation numérotée 1., 2. et 3. des réponses sont
proposées. Une seule est exacte.

Écrire sur la copie pour chaque numéro la réponse correspondante.

Aucune justification n'est attendue.

\begin{center}
\begin{tabularx}{\linewidth}{|c|m{4.25cm}|*{3}{>{\centering \arraybackslash}X|}}\hline
\textbf{1.}& Les solutions de l'équation $(4x + 5)(x - 3) = 0$ sont :&$- \dfrac{5}{4}$ et 3&$ \dfrac{5}{4}$ et $- 3$&$- \dfrac{5}{4}$ et $- 3$\\ \hline
\textbf{2.}&\rule[-4mm]{0mm}{6mm}$\dfrac{8 \times 10^3 \times 28 \times 10^{-2}}{14 \times 10^{- 3}}$ est égal à :& \num{16000}& 0,16& $1,6 \times 10^5$\rule[2pt]{0mm}{7mm}\\ \hline
\textbf{3.}&\rule[0mm]{0mm}{7mm}$\dfrac{\sqrt{32}}{\strut 2}$ est égal à :&$\sqrt{16}$&$\sqrt{8}$& 2,8\\ \hline
\end{tabularx}
\end{center}

\vspace{0,25cm}

